# LatareaProduction

Conception du Front-End
Site Latarea Production, consultable à ce lien : https://latarea.fr/ 

![latarea](https://user-images.githubusercontent.com/83869281/159162218-a7ebf88e-dcc5-4e6b-9506-ded13a61e4dc.PNG)



## Le but de ce projet est de développer une application web design et responsive pour un photographe dans la région de la Savoie. 


# Technos et bibliothèque utilisées : 

* HTML / CSS
* Bootstrap
* Javascript Vanilla 
* AOS -> https://github.com/michalsnik/aos

# Contraintes et objectifs

Maquetter et concevoir une application Responsive Design afin d'optimiser l'expérience utilisateur. L'objectif de l'application étant de montrer les travaux réalisés par le préstataire et promouvoir son activité auprès de futurs clients.
Ces derniers auront la capacité de communiquer directement avec le préstataire via une interface intuitive en page d'accueil ci-dessous :

![latarea2](https://user-images.githubusercontent.com/83869281/159164338-d0d89936-9110-4eaa-a23d-c8baeb0835ef.PNG)

<!-- CONTACT -->
## Contact

Varin Kilian https://www.linkedin.com/in/kilian-varin-847888211/



